一人一個令自己感到有希望既小舉動

我先
房會擺杯水 有時做做下野/訓訓下口渴可以飲啖水
如果得返一啖水 我會飲淨半啖
咁樣下次再覺得口渴既時候 起碼唔會一滴水都無

見到無水嗰下真係好絕望
利申 廚房好遠

樓主屋企好大

懶就懶啦

我同樓主一樣
所以每晚我都擺一桶係房
依家買埋水機

錯了 住緊劏房 個廚房劏左係出面

巴打以前擺桶水係房會唔會好惹蚊